個代理同我講買樓唔駛睇樓架

早排係中原, 想問下AA有無樓睇, 可能個女人唔想理我啦
就同我講買樓唔使睇樓架, 好多客都係唔睇就買, 睇左個則就得
仲叫我諗下, 新樓半新樓無穿無爛唔使點睇, 20年樓果D你都預左做裝修, 咁仲睇黎做乜
跟住就係一放盤就有承接呀, 慢D 都無呀, 最新又升左少少呀果D廢話

對住呢個AA 我乜信心都無晒, 想搵個可靠既都咁難
你地係點搵到好既AA 架

你買邊區？我識個黃AA

我果次係睇大角咀

其實佢又錯唔曬，睇得多你會發現睇來睇去都係咁

咁我咪怪錯佢, 佢想幫我慳返D 時間

係

價錢反映返

有d唔俾睇 但可能平到俾係 自己諗值唔值

可能平到俾你

唔睇點知有無滲水爛樓問題
如果半新樓都滲水 整來都晒藥費

你同番佢講 買樓唔洗比佣架 比咩佣姐
文件野黎黎去去都係咁 啱價咪買囉

你直程唔好要呢個aa， 換過個啦

如果你自住既， 你更加要睇啦， 大堂唔駛睇既， 走廊唔駛睇既， 都癡線既

同埋睇樓好似拍拖咁， 幾講feel下， 有啲屋你就咁睇平面圖好似ok， 但入到屋你先發覺冇咩陽光， 好唔自在

我都同你講 買樓唔使畀錢架

你問佢唔睇樓可以， 唔比佣你得唔得

蝦你唔識唔想招呼你咋

咁撚懶個AA
不如瞓係度收錢吖

買依個決定同行為的確係唔駛睇都可以做
街市賣生果個阿姐成日都屌人係度遂隻睇

AA好鐘意帶人睇樓簽睇樓紙嫁喎
佢覺得你運吉

買過2次都冇睇樓

幾百萬買樣野都唔使睇？

冇樓睇冇所謂, 不過aa通常都會帶你去睇下同屋苑相同則o既租盤, 再睇下周圍環境, 如果佢呢D都唔做, 轉AA啦

屌，換過另一個啦，同埋當眾屌佢，陰司紙都係錢，你又唔用

買單支最好睇
除非舊樓你諗住全爆

屋苑一般岩你要求既鎖匙盤都係得又十個八個
而且都係果幾個積
如果有人住緊你睇得果幾分鐘
除左景觀你睇唔到d咩
有租客你直頭冇咩機會睇

正常有心買 行幾間搵唔同sale屎睇一兩間
試過邊個有心帶你 先慢慢睇

你咪aa囉扮乜9

搵食行遠D 啦

樓上話唔洗睇個班係唔係做緊aa

上面成班AA出嚟水鳩人唔好睇樓
我同你講買幾百萬甚至過千萬野，睇都唔睇係你on9

你係咪姓黃

有荀盤即買啦睇得都被人搶尻左

屌你買個橙都要睇下啦。
買樓唔睇

搵第二間囉

買幾球野唔洗睇係咩心境
我依啲窮酸宿真係諗唔透

你講到生果同樓一樣咁

洗唔洗介紹個AA畀樓豬

係西環嗰區識個agent好有heart，又靚女

你答佢 買樓唔駛AA添

Hi 黃生

睇環境配套 鄰居/同層有冇奇怪人都要

你問佢 伯母係咪女人 睇過

都痴撚線，換過個aa啦，中原美聯呢D大行見你買無一千萬既樓都唔會點彩你，搵其他行啦

咪買大角咀

唔駛睇樓都講得出口
好明顯佢唔想做你生意
即刻換第二個

個代理做法唔似咩

講真，低於市價真係可以唔睇就買
但就要確定係咪凶宅

買新樓都要去睇下示位啦
邊可能唔駛睇 就算係租緊俾人 要約先睇得
都起碼帶你睇下唔同樓層既同單位 唔係點知個則係點
仲要買果間唔睇點知佢間隔有冇改動過

一係就懶到唔想做 一係就覺得你運桔唔願做
搵過個啦

咁你試下同佢講買樓，唔使俾佣金㗎！

2手當樓花賣，個個睇則扑鎚仲洗撚要AA

分分鐘兩個扯貓尾

係。覺得你無錢哂佢時間

拎黎炒咪唔洗睇
自住...唔睇樓祝你好運
真係買起碼睇2次啦

咪係囉 咁既服務態度都想賺我份佣 食撚懵左

啱呀！
漏水樓手尾長

同埋如果落大雨 會更加容易搞到屋企入曬水

除非係買樓花 如果唔係睇樓好重要

有無人試過唔經AA 買樓賣樓？

你睇下入面d aa狗幾撚on9 就知aa狗垃撚圾

買樓從來都唔會信aa任何野
麻煩自己做好功課先睇樓
aa理撚得你買咗會唔會後悔
最好就拿拿聲成交
佣就收足你1%就最好喇

呢個工種早就應該要比電腦取代

買應該無咁癲
租盤真心癲
28h 今日放，明天就租咗，約星期六睇也取消

睇開嗰個屋苑，熟嗰到既則，方位，價位
先好試玩呢d冇得睇既樓

咁你咪買睇到果D 樓

地產狗真係

睇樓根本唔係睇間屋本身
室內既野大部分自己控制到
值得留意係外面個景 座向 嘈唔嘈 曬唔曬
甚至係鄰居 鄰居多細路可以幾嘈下

就咁入街鋪搵aa 係咪多數比人搵笨
下下叫你買新樓

呢D咁撚樣AA, 搞到我都心郁郁想做AA錢咁易賺

買件衫都睇下有無穿有無爛
幾百萬買層唔洗睇

之前睇過有一間價錢又平嗰則都幾四正，最後一睇完就唔買，因為上到去周身唔聚財好唔舒服！

結論:一定要睇

搵過間啦

買幾百萬野睇都唔睇 除非你半個鐘幾百萬上落姐

無樓睇 會平幾十萬嘅
有辣有唔辣

直接搵第二個啦
正常AA都唔會咁

睇來都浪費時間
反正少少裝修住得都舒服

其實我同意
特別你已經係相同屋苑睇過樓做哂功課
咩座向咩單位可以唔使睇

我買依度都唔使睇樓
因為我本身租緊隔離座同方向層數差唔多嘅單位

係 好多客都係唔洗俾佣 係口頭講句多謝就得
屌佢老尾 樓都唔帶人去睇下 就想收錢

緊係帶你睇樓既時候帶個驗樓師朋友係到左彈右彈跟住壓佢價，少左comission咁佢咪仆街？ 呢班仆街AA比啲大陸炒樓西玩到壞撚哂架喇

個AA都痴撚線
比幾球買層樓唔撚使睇?
佢袋5,6萬佣連樓都唔肯帶睇?
垃撚圾到

大聲叫入去，有冇人可以帶我去睇樓，有錢入你袋

景觀好影響樓價

Hello aa

佢老實，呢個係真的！冇得睇可以便十幾二十萬，用嚟裝修好過，冇得睇通常因為租緊出去，你叫經紀帶你去睇樓上樓下，睇吓個則就得啦
利申：買過兩次都冇睇

係可以唔洗睇㗎，不過呢個世界講等價交換，唔使睇嘅樓一定有佢獨特嘅賣點

利申，買過折讓最大嗰間樓就係冇睇樓，業主一放盤唔到兩個鐘頭就簽咗

唔睇樓，陣間上面暗喉漏水，牆身霉曬有排搞。

樓主乞兒嚟買樓都要諗

你幾好人, 比係我屌到隻aa狗喊

有次睇樓撞邪咁,部𨋢中間停一停先郁， 一開門好似古宅咁幾張黑白大頭相， 我老豆即刻調頭走

我都試過 , 平左我當爛屋買 , 反正都裝修
不過要CHECK係咪死過人就真

如果你唔識睇, 其實真係睇黎都哂鳩氣, 滲水/漏水/電位之類既野唔係鳩睇就睇到

其實睇你買幾多年樓, OVER 15就可能好大分別, 如果半新樓, 間間都差唔遠, 因為多數跟原裝

半新樓，under 10年個d又真係唔洗點睇，差唔到幾多
其它樓點都要睇，尢其20-30或以上既舊樓，除左間屋入面
仲要睇下大堂，走廊，入面d喉呀牆呀等等
試過睇過一間30幾年，漏水漏到成幅牆爛哂咁，點可能唔睇？

姐係叫雞唔洗睇條女咩樣咩身材出到火就得？

但有一個同agent共處一室嘅機會

通常對住呢d on9閪
我都會同佢講...使唔使係我同你講
唔係你同我講...依家你教我買樓?
不過講得就預左898...係屌2句等自己据d

又係你呀 黃生

中到應一應

你屌7佢啦

你個咩aa黎？咁樣水你？

佢應該係覺得你唔會買

講緊幾百萬買樓都可以唔睇？ 大佬呀 你買件貴啲既衫都會現場睇下 唔會上網直接買啦